香港邊到有得玩閃避球？

細個街童年代成日落街場玩
但大個就唔知邊到再有得玩

或者邊到會有球會？

冇同好